女友發脾氣block晒你VS同你隔空斯殺

女友發脾氣個時直接返屋企再block晒你所有聯絡方法兼且人間蒸發黑人憎 定滿口歪理咁同你whatsapp斯殺黑人憎

我dllm 你試下再發脾氣blcok 鳩我 WhatsApp , wechat , fb , IG , tg , 信息 ，電話 ，WhatsApp group 等等所有聯絡方法 你有啊！

blcok 晒 斯殺

俾我都block撚哂你啦 斯殺

雞

緊係冷暴力
唔洗本錢又收到你皮，仲有時間識下新仔

廝殺

收皮啦八婆

就係想搞到你亂

1999

樓主好波！

我女朋友係發脾氣就粒聲唔出出街，
起碼你都知佢返左屋企先

Block哂你最慘，你根本搵唔到佢之餘，又唔知佢會唔會識第二個。到佢冷靜完搵番你個時，都應該帽事

有人性既發脾氣方式

我就黎要放追蹤器啦，點會有人性

block晒你連想嘈既機會都冇 因為一但有機會搵到佢就要珍惜時間哄返佢廢事又搵唔到佢 哄返之後但係自己就仲成肚火 發唔到出黎

出街加人間蒸發

block 成你其實佢去撚左北極你都唔知

比佢block 本身已經成肚火 加上件事九成自己都冇錯或者錯唔晒 多數係條女自己on99 但仲要嬲住哄 屌 blcok 你老味咩block

有冇佢apple id pw 可以係find my iPhone 到見到佢係邊

屋企樓下等佢

點等 點預算

踩臭系

搵佢啲姐妹托話啦
但語氣差既 姐妹唔會幫 反而會踩多你一腳

女人好少做到block晒
多數忍唔住脾氣鬧柒對方先

但如果你唔快啲作出回應
就會進行冷暴力-block晒你
報復返你唔覆佢
而家你想搵都無得搵

同緊第二個行街唔想俾隻兵仔煩

女人鬧人 恐怖
女人嬲到唔出聲 極度驚恐

所以，煩請各位男士進行廝殺
快啲解決問題 快啲和好攬返

冷暴力大家都辛苦